\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE\\
\setlength{\parskip}{10pt}
\cherAdherent{\civDest},\\

\vspace{10pt}

Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.

A ce jour, les cotisations de votre contrat sont en attente de règlement.

Nous vous invitons à contacter votre \agence{} départementale pour faire un point sur votre dossier.

Dès régularisation de celui-ci, vous pourrez nous adresser à nouveau votre demande de remboursement pour traitement, accompagnée de ce présent courrier.
\vspace{10pt}

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
\edToAddrList{DADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
\No Contrat: \NUMCTR\\
\ifdefined\NUMABA
	\No Adhérent: \NUMABA\\
\fi
Objet :  Cotisations en attente de règlement\\
}{Le \datecourte\today}
}
